政府可以派錢嗎 好多人都捱唔住

贊成
反對

不過估計結果會
波仔：由於本人深知經濟幾咁困難 所以政府更加要開源節流 不派錢！！

身邊好多停薪放假
呢場病毒戰 都無將來了

口罩都冇啊重派錢 我切柒都唔信

症苦: 唔可以support 所有人不了

你贊成同反對都無用

啲錢都係送去支那

巨額盈餘：應為未來打算 不派錢
財赤：開源節流 不派錢

on9正苦 : 全民派錢不是有效的利民方法，應針對性用於不同福利政策

低下階層嘅市民有幾慘
冇工返冇糧岀開支大

波仔：表示理解

本人表示：有政府 唔驚

黑警ot份糧舔舔脷

要考慮下加入政府

佢點會派錢俾你連登仔反佢

寧願要口罩

派返$1萬 已經幫到好多低下階層小巿民
儲咁多錢做落棺材本咩

波縮：香港人咁有錢，睇唔到有經濟困難
但會向未夠7年既新來港人士發放現金津貼

今次事件見到香港同澳門係唱反調
人地派錢香港一定唔派

估計應該係咁
波縮：由於派錢行政成本大 效益低 所以本財政年度不考慮派錢 但考慮到公司經營環境困難 所以將向所有公司派發津貼

派錢都要2028 先收到到時都唔知係咪用近港幣

窮人餓死先吧

留比子子孫孫都係一份心意

正 快d一齊死 反正爛命一條

心底：
應該為中央打算
負幾多都係負，送多幾億比大陸

你驗下條前列腺先 可能生cancer

啲人Partime炒散都無得返

心底：後生仔應該要學下我 我細個都好窮 但把握機會後 我已成為財政司 你們不要整天想著派錢

波叔：乜閪都唔撚派喎

黃色經濟圈就第一時間衝出黎屌

藥房炒口罩，消毒液， 就縮返落林鄭個閪到

佢年年尾又話派 無左影

就算佢一人一萬
佢上次派四千都搞到一鑊泡
今次office 冇人
Home office 又驚私隱野

到你手果陣講緊三年後

派錢會通漲
通漲買所有野都貴左
然後你都係買唔到

抗爭幾個月都唔夠一場疫症炒得咁勁
林鄭真係攬炒之母

收埋啲錢又唔派 又唔買口罩 又唔改善醫療
攬住舊錢托柒咩 舊錢唔係你㗎

香港人未淪落到為5毫子運毒
牙波都唔會派

所以要收更加多稅 一嘢送你哋上絕路 這才是政虎的作法

派撚哂佢

人地成功落實一國兩制
香港一定唱反調

贊成

派十億 九億用係行政費

呢個post發緊夢

Push

點睇

咁樣對有錢人唔公平 不了

填表申請

派完又咪係死到時藥房賣派錢福袋, 入面有一盒口罩, 一樽漂白水

想問點定義捱唔住？

到收到錢果下，香港可能死剩一半人

咁等小巿民自生自滅

銀行派啦屌 買定銀行概念股先
$600億現金價值
個人推薦5號仔同11號

諗下好啦 藥房小家過波仔

生活艱難冇收入

有排等

屌

波仔做點實事比小巿民睇好嗎
街執紙皮d婆婆伯伯 派錢真係幫到佢地

派錢有撚用咩....
封關啦冚家剷

一齊上啦 唔分冷盤主菜 幫到就幫

班旅遊餐飲地盤個個無糧出，等政府出糧，嗰度六七十萬就業人口
不過已經估到如果政府派一萬，啲仆街老闆又扣多你一萬人工

問題係舊錢要比中共

先唔講正苦財政儲備
派錢真係無乜著數
派得幾多？
行政成本太高又解決唔到問題
唔會刺激到經濟
零售業可能舒緩少少
但飲食 旅遊 酒店 都係要食屎
派完錢買餸都貴啲
百害而無一利

誇張到百害無一利

你一定好rich

你唔等錢使啫派錢都無著數？
其他人已經放緊無薪假每個月扣幾千
不過今時今日旨意政府都係等食屎

比咁多錢ball狗都唔識用，就不如還富於民啦

中國境內疫情嚴竣 香港捐款500億救災

你條j應該好安全

借左lone個d等死

死條毛就有

呢個有機

每個18歲以上香港永久居民起碼派二十萬

我呀嫲識啲執紙皮嘅廢老唔係因為無錢
係因為無聊

最多黎緊努力返工
依家派左先

屌你弱智仔

派完大家開心 有咩問題

100個婆婆一定係99個都無聊先執

無問題

add oil

而家派等到出年都未有
除非同誠哥合作派
不過個柒婆撚有咁醒同咁大方咩

明明有齊全香港人戶口資料
都要填form真係服

16 : 1 的民意

波仔應該會表示理解 持開放態度

學建制 *連登成功爭取*

價低者得

係還錢，啲錢本身係我哋嘅
加上佢而家決定回水，搞得嚟都要下年先有
再加上到時連登又嘈會俾咗支那人

會花式送俾藍絲同親中機構，死左條心吧啦

市民應該開始諗，派一萬夠唔夠

派一萬夠捱幾多個月？

你第一日識佢地？你越等錢駛，佢越拎走你啲錢

全民免税再加1萬

的確係百害而無一利，派錢要人力物力，而且長貧難顧，一個月派4000就話姐，一年派一次你可以做得啲咩？

加上最on9係派錢係直接分散公共資源，減少其他福利政策嘅資金。成日話咩窮窮窮，派幾千就可以改善生活嘅話香港就唔會咁多窮人啦

比幾千你大多數人咪又係買部iphone就算

呢個時候仲乞求極權政府，傻撚咗個鼻？

oh 咁政府唔會派了

派還派 要等到出年先拎到筆錢
只要生存到就有獎金